SFETCU IULIAN-ANDREI 322CD TEMA 1 - PA

	- PROBLEMA 1
		Sortez vectorul de numere si aleg de fiecare data numarul maxim din vector.
		Pe anumite cazuri se pot scoate aceleasi rezultate si altfel, dar asta e
		metoda sigura.

	- PROBLEMA 3
		Creez o matrice de perechi.
		Fiecare pereche contine cele 2 scoruri si un "pick" pentru a tine minte secventa
		de mutari.
		Matricea este superior triunghiulara si are urmatoarea logica:
		- Pe diagonala principala sunt scorurile maxime pentru un vector de 1 element.
		- Pe a doua diagonala sunt scorurile maxime pe un vector de 2 elemente.
		s. a. m. d.
		- Astfel, la un vector mai mare, de fiecare data cand trebuie sa aleg ma uit in
		diagonalele inferioare la scorurile pe care pot sa le obtin cu un element in minus 
		in vector. Dupa ce fac o alegere, scorul meu ma fi scorul lui pe vectorul de n-1
		elemente (practic, dupa ce fac o alegere, el va fi primul si eu 
		al doilea).


	Surse de inspiratie:
	
	https://www.youtube.com/watch?v=WxpIHvsu1RI